# 口コミ詳細情報取得
- トリガー
  - 共通部分が表示された後
- フロー
  - 既存の口コミ詳細取得APIから、該当IDの口コミ情報を取得
    - 要請結果が出る前に、呼び出す絵を表示
    - 取得失敗のエラーだった場合、取得できなかった旨を表示
    - 該当IDのレビューがない場合、レビューが存在しない旨を表示
    - 該当IDのレビューがある場合、口コミ詳細に情報を入力して、各項目を表示


# 口コミ詳細情報表示
- トリガー
  - 口コミ詳細情報取得成功した後
- フロー
  - 既存の口コミ詳細取得APIから、取得した情報を画面上に表示
    - 該当レビューのタイトルを表示
    - 該当レビューのニックネームを表示
      - ニックネームの「guid」を「yuid」に変換する
      - 「yuid」を使って、MYページのURLを構成する
      - 構成したMYページのURLのリンクをニックネームに掛ける
    - 投稿日を「XXXX年XX月XX日」の形式で、表示
    - 評価を表示
      - 総合評価を入力する
      - 総合評価を「0.5」に分けた値に星の絵を作る
      - 詳細評価がある限り、「サービス、雰囲気、コストパフォーマンス、アクセス」の評価を入力する
    - 予算、シーン、雰囲気を表示
      - そのまま、取得した情報を入力する
    - ご参考になったボタンを表示
      - ボタンと取得したご参考になった数を入力する
    - 「この口コミを削除する」または「問題のあるクチコミを違反申告」を表示
      - ユーザーの「guid」を比較して、自分の場合「この口コミを削除する」入力して、MYぺージをリンクをかける。
      - ユーザーの「guid」を比較して、他人の場合「問題のあるクチコミを違反申告」入力して、違反報告をリンクをかける。


# 同じ投稿者の口コミ一覧を取得
- トリガー
  - 口コミ詳細情報取得成功した後
- フロー
  - 口コミ詳細のguidを使って、既存の口コミ一覧取得APIから、レビューを取得
    - 要請結果が出る前に、呼び出す絵を表示
    - 取得失敗のエラーだった場合、取得できなかった旨を表示
    - レビューリストがない場合、口コミ一覧情報を非表示
    - レビューリストがある場合、口コミ一覧情報を入力して、表示


# 同じ投稿者の口コミ一覧を表示
- トリガー
  - 画面表示する時
- フロー
  - 既存の口コミ詳細取得APIから、取得した情報を画面上に表示
    - 「このお店のxxxxさんのその他のクチコミ」の題目を入力する
    - 今のレビューではないことだけ把握して、口コミ一覧入力する
      - 口コミタイトルにレビューのURLのリンクをかける
      - 口コミ詳細と同じで、総合評価の値との星を作る
      - 内容を作って、一定の文字数を超えた場合、内容を「…」に変換する
      - 内容を横に「続きを読む>> 」の文字にレビューのURLのリンクを構成して掛ける
      - 投稿日を「YYYY/mm/dd」の形式で、入力する
    - 下に、「クチコミ一覧に戻る」を表示して、店舗の口コミ一覧ページのリンクを構成して掛ける


# 参考になったボタン動作処理
- トリガー
  - ご参考になったボタンを押した時
- フロー
  - ボタンを押したら、データを更新要請と画面情報更新
    - reviewIDを入力して、ご参考になった情報更新APIを要請
    - 情報更新成功の場合、ボタンを非活性化して、情報更新
    - 更新要請失敗の時に対して、要件が決まった後、補足


# SP画面のPC画面と差分
- トリガー
  - 共通部分が表示された後
- フロー
    - 店舗の名前を入力する
      - 店舗の名前に、POIの「uid」を使って、店舗のPOIハブページのリンクを掛ける
    - 店舗電話番号を入力する
      - 共通モジュールから取得した電話番号に「tel:00-0000-000」形式に変換し、リンク構成して掛ける
    - Twitterボタンを入力する
      - ボタンに「http://twitter.com/intent/tweet」と該当レビューの住所を入力したURLのリンクを掛ける
    - Facebookボタンを入力する
      - ボタンにFacebookのプラグインを埋め込む。
    - SNSボタンの下の文字を入力する
      - 「店舗の名前+のクチコミ詳細」を表示する。
    - 訪問月を入力する
      - 訪問月を「YYYY年11月」形式に変換して表示する。
    - 投稿日時を入力する
      - 投稿日時を「YYYY/mm/dd hh:mm」形式に変換して表示する。
    - 下に「概要に戻る」ボタン
      - 店舗名＋「の概要に戻る」のボタンに、店舗のPOIハブページのURLを構成し、リンクを掛ける

